收唔收到風廢老係邊度收錢？ 一齊過去搞撚到佢錢都冇得收！！！！

有冇人收到風？

推

一齊搞撚到佢地冇錢收！！

打電話問？

有旅遊巴接送

民賤聯既各辦事處？